[有圖有真相] 是咁的, 我喺土耳其坐咗一日監

現身處土耳其 Cappadocia 🇹🇷

原本好開心好期待今晚間酒店

點知一check in發現佢哋竟然拎間監獄出黎比人book

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

理想

我book嘅room type

坐監好過

more

俾錢坐監

more咩

好sad呀屌

click bait

attention seeker

尋日已經喺Goreme伏過一次

又係突登book間有jacuzzi嘅

點知夜晚返到去 一開 臭到屎水咁

坐監唔預埋我

你坐會俾人爆菊

坐監仲舒服過香港啲豪宅

鴛鴦戲水

整隻玻璃窗都無？

Between 我上月去訓cave hotel 發左幾晚殺人/被殺惡夢，都幾撚肯定有鬼

咁我哩個監房嘅租都貴過其他酒店嘅

屌 今晚仲要訓 而家比你搞到好驚

between 有窗 嗰個只係個露台黎

右邊係窗 出面係廳

不了 男朋友喺隔離

一齊玩囉

好多變態巴打出沒

我4 條友
我同另一間房個frd都係發呢d夢
我同房同另一frd無事
每間房各一人發惡夢

個reception pk到問我係咪想影兩張相 最多聽朝俾我去間再靚啲嘅房影

屌明明我就係book Royal Suite 而家俾間Prison Suite我

CLS好驚 都係土耳其？邊間？

啤蚊針死

聽講有鬼 仲會跟你返香港

好橙 想知幾錢晚

咁串⋯

不要再說了 真係好驚

好彩暫時喺土耳其仲未俾蚊咬過

係
再講sorry nothing i can do now
之後屈返我話我唔check房number 唔同佢地request再confirm 間間房design唔同

你執一執幅圖應該會靚啲
個心會舒服啲

上年訂過一間vineyard cave hotel唔錯
點解你間咁撚樣

一晚幾銀？

around 300 euro
唔係貴 但係個location唔好 要撘的士出入 附近都無野食
Cappadocia啲方便又靚嘅酒店都只係80 euro左右

室內都正正常常，但唔會覺得係Royal級

有咩好執
根本唔同 點執都唔同
監獄景執極都係監獄景

都係有自己花園同jacuzzi嗰啲？

300 euro

我淨係想要返我個royal級花園

冇 好普通嘅洞穴酒店
冇街景冇浴缸冇露台
貪佢平又夠大一晚都係400幾港紙
但老闆人好好
我走咗之後同我講有咩問題隨時搵佢
嗰度book butterfly balloon都係120歐
平出面廿歐

係咪我問題⋯⋯我覺得睇落都唔差

監獄...小心俾鬼責

無係tripadvisor 睇旅客相先？

咁如果我而家哩間唔睇個監獄景都幾好嘅
尋晚嗰間都靚 喺rose valley 有日落景 不過都係衰喺個jacuzzi度

300 euro?打多左個零？

好靚 有咩食？

屌柒佢喇....貨不對辦

唔差
但係個重點係我本身唔係book哩間房
原本嗰間房再靚啲
同expectation太大出入

300 euro都叫唔貴

已經好驚

有 所以我咪揀啲高級套房而唔係啲basic野去搏
點知都係奶屎

呢間房50 euro都唔值

你經咩網訂？ 打去間網投訴，訂同俾既房唔一樣
你訂既係royal grade就應該俾番相同級數既房你

Jacuzzi有冇我冇所謂
員工態度緊要啲

差唔多啦 原本係expect有自己嘅花園㗎嗎

喺土耳其俾呢個價有呢個落差

絕對明點解要上嚟出post發洩

我見你第三張相部電視隔離
對門出面都有一隻

但係絲打唔好咁博，嘈一次唔得就算
艾爾多安既土耳其，伊斯蘭抬頭，呢d垃圾國家保住命仔緊要

有錢真好

咁又未去到咁差嘅
起碼一房一廳 大廁所 再加jacuzzi 應該都有二千呎
頭先已經喺reception嘈到痴晒線
山長水遠黎到 俾哩間野我...

絲打經咩網訂房？以後blacklist

覺得樣樣都好重要
俾多啲錢就係為左咁
點知貼錢買難受
而家仲要驚比鬼壓

真心 50 eur 我都唔住

做呢d高檔生意都咁唔老實，我條氣一定唔順
就算唔玩都會搵晒旅遊網，酒店嘈一大輪先收手

你即管發洩，最好post晒酒店名同中介網出黎
做下好人等其他巴絲打唔會再中伏

有人明就好
我真係嬲到喺reception度喊咗出黎
好地地一個trip 一間好期待嘅酒店 咁就無左

唔好嚇我啦巴打 我已經好橙

你啱
頭先激動得濟無諗過哩樣野

真心好恐怖，諗起以前嗰到發生過咩事，就心寒

去旅行就係想放鬆下嘆下㗎啦

柒味濃

唔住都住咗
個reception串到話幫我book過第二間酒店

做咩唔投訴

Expedia咋 之前嗰啲都無伏 應該只係酒店問題

又唔係貪小便宜，咁樣貨不對辦條氣一定唔順
上次我嬲到半日剩係打電話嘈中介網同酒店reception.

中介網個到逐個逐個屌

你影曬相可以打去Expedia嘈 會refund番差價俾你

係囉屌
我又唔係啲cheapcheap客喺度9 R, lur地要人upgrade
我俾足錢去book一間我鐘意嘅房都咁

屌，我上次又係expedia中伏，永久blacklist
垃圾中介

無野食
啱啱餓得濟叫左room service

個penne頹到淨係得汁

屌咗啦 仲話係我自己唔打去同佢地request同confirm一定係我要嗰隻房喎

有自己花園又有jacuzzi喎 算係咁啦...

投咗啦
有咩用
一句撻落黎話有客住3晚嘅 又有客成年前book定
利申 3月3號book 仲特登改行程就哩一晚酒店

你打去邊到投訴 咁撚寸？

都真係差幾遠
「挨」下佢之類個啲得唔得？應該一晚就有空房既
如果你book左幾晚都住個到真係曬左
住呢啲特色酒店真係要靚房先得

咪就係 大佬我俾足錢㗎
btw咁你嗰度最後點

我已經喺reception度嘈到覺得自己好pk好失禮仲要流咗兩滴馬尿

想知details

我前兩日都好似已經伏過次 不過過咗去就由佢

無架，得個屌字。有生之年就會同晒身邊既人講唔好用expedia

report俾expedia 圖與實際不符

我同reception投訴 佢地4個人同我地2個人講

我住一晚咋聽晚就飛返去istanbul再去santorini
佢已經講到明full晒 完全無其他房俾我

D酒店話唔柒關佢地事，係expedia自己放錯料
個次係reception嘈完，諗住上番expedia睇番d相同資料
呀.....屌你老咪變晒wo, 都唔知係咪打隆通

老實講，我覺得酒店一定有夾份

咁我都係慳返啖氣啦
無諗過expedia會咁伏

睇黎好缺罪犯

好慘喎
真係full曬點都比番啲so啦 明明個景先係值錢位

如果係大grp有呢d情況 佢地賠到pk 幾百usd加十幾萬分 d分夠住幾晚最top既酒店

所以cap定圖先

喂我嗰個都係咁講
我嬲到直接屌佢呃我 明明係酒店自己揀相放上去嘅
利申 做過酒店marketing 同pr

屌呀 我下星期去影pre wedding

好 等我返到香港就report

唔該曬你呀

個次大阪bk間4人房，睇相係有個大廳，4張單人床，寫係superior room.

仆你個街，去到當地囉房，見4張單人床塞係間細房到。火撚柒滾落去嘈，佢話有廳個間叫deluxe room。 咁我打算開番expedia個網cap圖，打上去嘈。Dls, 間房即刻轉晒相。

結果夾到酒店俾番兩間兩人房我

輕輕一推
不過我用Agoda

記住cap圖影相留單

exac7ly
我已經講到明我淨係因為個花園同個景先山長水遠黎
點知佢話佢地係sell房唔係sell景
其實佢而家比咩我都彌補唔到

但係唔值咁貴
50eur唔介意嘅

係 但係我都唔想做啲咁pk嘅客

btw巴打都好了解 係咪同我一樣讀hotel management 定係做酒店

同一間酒店？

佢地pk先
唔係啊 不過有玩下酒店 所以好多terms都熟

入去住使唔使通櫃

狗到咁都有嘅... 擺到明呃人喎真係

我都有用 不過唔知點解會慣性睇咗expedia先

我嗰陣去150歐既

已cap

巴打可唔可以講多啲，唔係好明 「如果係大grp有呢d情況 佢地賠到pk 幾百usd加十幾萬分 d分夠住幾晚最top既酒店」

無錯！

土耳其治安好唔好
好想去

自問對酒店都幾熟悉 但係都中伏

因為啲大brand個reputation好重要

直接啲講 佢地會用盡所有方法去please返你 令你唔會唱佢地
當然 係要喺合理情況下

果隻手瓜
男朋友多圖 唔該

好
其實黎左咁多日都無擔心過治安嘅問題
好舒服好寫意 消費又低

Marriott grp如果去到checkin無房 會提供附近同級酒店房加免房費 再賠埋交通加現金+分 幾多就同酒店deal 多數幾百usd起跳

男朋友監獄浸浴圖

但係結果係無嘛

哩個係因為間酒店overbook咗 不過好少會發生 即使發生都好少會係top嗰幾間

溫馨提示 你係又r唔係又r無人會理你 但係如果你本身已經係會員好耐 仲要係最高級嗰個tier嘅話 個lobby多人少少你都有得投訴

所以而家咪好失望好唔開心 嘥咗成日咩都無做

咁又誇左d,但呢間最多值千令二千hkd

樓主坐緊

唔好喊啦，呵返

係囉 都唔知佢攞景定贈興

room service 都好唔掂喎

3千銀住間咁既野
去日本住溫泉旅館兩晚先差唔多

如果無咗個花園 以佢嘅location最多只係值150 euro

係呀 無計 鬼叫哩度遠
hea多陣去隔離酒店食好過

土耳其好玩嗎？我都好想去

有咁平咩 我記得之前嗰啲有私人風呂嘅都3k起跳

上個月去又落雨又落雪
間酒店靚都冇用，乜都冇得睇
最重要都係天氣，你個度好似好好天
咁諗會開心啲

有咩好影
btw早幾日喺Izmir見到3個警察平排行過黎 痴線好靚仔 不過之後都無見過靚仔了

好玩 值得去
個trip未完已經想再黎

除咗早兩日去棉堡落大雨之外都無乜點落雨
不過有少少凍凍地 可能六月黎會更加適合
而家點諗都唔會開心㗎啦

私人風呂房無謂啦，可以住普通再book私人風呂$700搞掂

有冇坐熱氣球？

收皮啦洗版狗

山長水遠嘅棉堡都落大雨
慘

原來有得咁玩
不過我鐘意自己房有多啲 唔洗煩又高私隱度

cancel晒啦 哩幾日都好大風

哩個有陣咖哩味
哩邊啲人係中東mix歐洲咁

300歐

私人度好高，lock哂門 兩個鐘乜都浸厭啦而且唔煩。

好慘 比人呃咗咁

係呀 好大雨 遮都無用 要買雨褸
凍到痴線 隻腳踩落去好似結冰咁 留咗一個鐘都無就走咗

唔好恥笑我啦

求推介

係 愈諗愈唔開心
唉去到最尾哩幾日先咁

中東人輪廓好深 眼睫毛好長

你可以試吓喺監獄扑野

記住上Tripadvisor俾負評

cave hotel冇冷氣冇窗都好涼

垃圾土耳其突厥佬 欺善怕惡
佢哋對住俄佬即刻汪汪

樓主好豪

不了 心情好差

好鬼片feel

係喎！ 哩間有兩個壁爐可以玩下

DLLM

返工返得咁辛苦 去旅行係要嘆下㗎啦

一定比

河口湖果d,不過訓榻榻米

哩度又真係幾多俄羅斯人喎

絲打一個人？
利申 黎緊都去土耳其 仲要同路線 好期待 不如你講下有無咩特別野好推薦 關於土耳其

榻榻米好呀 有風味！

樓主用咩網book?
望下
呢間酒店Royal Suite又真係有兩張相係有鐵窗
不過影得幾靚

就係啲asian 成日咁諗
外面啲人最鍾意搵我哋笨因為唔會反抗

明嚇你，洗乜理佢

我都去左土耳其, 依家身在Istanbul, 黎緊幾日就係去cappadocia同綿堡

呢間野又幾搞野

格硬塞間房俾你喎明顯
報警啦

咁講嘢真係嬲到噴火

我同男朋友去

我頭2晚喺istanbul住
喺galata tower 過hagia sophia嗰邊個橋底(喺正魚市場同碼頭出黎) 有個fish durum 好好味 13Lira 大概17hkd
仲有佢地個青口 入面加咗飯再加檸檬汁都好好味！ 1 Lira 1隻
記住盡量唔好喺grand bazaar買野 好伏 又貴又唔係特別好 尤其是係賣土耳其軟糖嗰啲舖 我地差啲走唔到
galata tower嗰邊條街就抵少少起碼明碼實價

expedia 一張鐵窗都無

係

去唔去Izmir同selcuk?

報條毛咩 語言又唔通

好失望
仲以為係好野

係呀 所以我頭先真係好激動

要食返餐好嘅安慰下自己

以果汁代酒
btw土耳其真係好多果汁 哩幾日已經飲咗一年嘅份量

你比我 我會覺得幾正
不過以土耳其呢d西地方
咁樣300歐好貴下
平一半先正常返d
Btw我估應該幾多鬼佬中意呢種、房

間房本身係唔差 只不過係同我book嗰隻有好大出入

係咪獨立大街？

唔知係咪要獨立大街 不過以google下面條街就似係嘅

你同邊個去 同女朋友嘅話有間餐都唔錯 望正藍色清真寺同hagia sophia

睇落好似好頹

真係好頹
你睇下我男朋友 on9仔咁jm9

去啊..留2日到就轉機去其他國家

你個路線係點㗎
我都係各留咗一晚
不過就clockwise咁玩
hk -> istanbul -> izmir -> selcuk -> denizli (pamukkale) -> cappadocia -> istanbul -> santorini -> athens -> hk

*anti-clockwise

係咪好污糟？沙啊石啊周圍都係咁

又唔係喎
istanbul, izmir 同 selcuk 城市建設比我想像中好
denizli就污糟少少 不過都唔係好差

我意思係監獄房入面

唔係
都好乾淨

我上次去都係住依間 住左3晚好好訓

好貼切切

我都覺

好彩我無住

冇冷氣地下仲有灘水

係喎屌

聽住壁爐啲啪啪聲好正

啪住聽仲正

我朋友上個月去佢好彩去個日勁好天
藍天白雲咁

屌你我一定燥 300euro住呢到

( Show Blocked User - 在沉默中爆發 )

上次book Azure無鐵窗 好好景 不過真係好遠離center
大雪果日見到同hotel有對singapore couple係路口(20mins walk from hotel)等的士

被貓入過酒店房取暖

祝你第時俾人捉返大陸

屌! 我早幾日都係咁

再PUSH

Blacklist 左佢好耐，夠膽同航空公司落左booking但無俾錢航空公司，最後無得上機

你老母俾狗屌呀 大陸仔 知唔知香港發生咩事？

日日睇太多AV打太多飛機 對眼有事？

波台狗黎，哂鳩氣

冇突發事就唔係自由行啦
收集好資料 番到香港再屌
收拾心情繼續玩

係呀？咩名呀？要唔要book

絲打有無坐熱氣球？上個月同女朋友去完 又係土耳其+希臘

同一間酒店book？

300eur住監倉，灰

當然唔係
但我以為公價

住hostel都靚過你，仲要300euro

我尋晚都住Azure呀
仲突登揀有jacuzzi間房
點知一開屎水咁

我地睇過下就算啦

我都想俾佢入黎

哩幾日天氣都麻麻地

嘩咁癲
咁最後點 去唔去得成

因為理想有索女

間野叫 Fine Dine Istanbul 喺 Hotel Arcadia Blue 嘅9樓
我地即日book都有
原本話安排唔到window seat 不過最後都俾我

我地食嗰陣撞正有中國旅行團 啲大媽嘈到
不過個景真係好靚同好抵食 2個人300Lira有找

無呀 天氣唔好 我又畏高
你地去咗幾多日呀total

好灰好sad
打算喺監倉睇日出點知咩都無

嗰間book會平啲
聽講係butterfly名下定點

300歐住咁既酒店，真係唔知你多錢得滯定係你傻

hkd400-700都係正常價
諗住比多啲錢住好啲㗎嗎 點知就兩間都伏晒

間房入面係ok㗎

我係絲 對索女免疫

全土耳其最正嘅嘢點可以唔玩
嗰種由上望落下面成堆波一齊升上嚟加上超靚景真係好壯觀

點知會咁㗎啫
原本book嗰陣係預咗有自己花園再睇到日出㗎嗎

有機會再黎就試
不過今次喺Cappadocia嘅經驗真係幾差

300euro
300港紙就差唔多

真係成個trip就俾佢毀咗

樓主訂嘅房係大露台浴缸
而家係監倉浴室
所以咪貨不對辦

但理想要條索女配美景 冇就扣五十分

係
仲要俾仆街reception串

又係Expedia

我試過book三人大房
去到酒店話：我地無呢種room type
Expedia 即時話退番$100HKD coupon
返到香港屌左獲金先退到個差價！仲要都係得coupon

You can check out any time you like,
But you can never leave!

味道得唔得呀？聽講土耳其冇啖好食，個個都話帶杯麵去

中東地區唔好expect d 乜啦大佬，第一次去旅行咩杜拜就得

伯母

咁都有
點解expedia仲生存到

好憎哩間酒店

幾好食喎我覺得
喺哩邊食左咁多餐無乜邊餐係有問題or好難食
最差嗰餐就係有日特然好掛住中菜去左中餐廳

btw哩度好多果汁飲好正

3千港紙一晚

算好好㗎啦哩間 所有cave hotel都係咁陰暗
我而家黎左幾日 一張靚嘅酒店相都無
明明已經好dum本
pamukkale我地去完啦 今晚喺cappadocia直接飛返istanbul

我都見到有好多貓 全部都好溫純好nice
尋日食完room service 放返喺房出面見到佢地黎偷食 巧打耳

btw你介紹嗰間餐廳有無陶瓷肉？ 好想試但係仲未試到

你第一次去旅行咩
比得錢揀得間好嘅就梗係有要求啦 講到我好似唔比錢咁
無要求我唔好book間cheap野或者airbnb?

未到三千嘅 二千幾囉

btw我都有帶幾個杯麵
但係唔係因為無啖好食而食
係因為有時要趕飛機or趕tour食少少野頂住個肚先

有架，都好味既
同埋間餐廳好有feel架，好多地氈

正喎
睇下順唔順路先

你呢間咪幾好真係cave
果度好多新起扮cave既假野
BTW,夜晚睇星好撚靚

土耳其野好撚好食
個yogurt由覺得難飲到餐餐我都叫黎飲

真cave黎㗎
無睇星呀好多雲

我無試過佢個yogurt!!

錢都俾咗 唔係唔浸呀嗎

以監獄黎講都真係幾寫意

伙食唔錯

我女朋友話凌晨個酒店房個電話響，聽左又冇人講野

樓豬小心

好彩我無事
今晚就飛返istanbul

第一次食？
個陣我開頭都覺得幾正，但之後日日食，連續食左4日

我女朋友個陣仲話有土耳其男人趁佢換衫裝入我地間房

我一開始仲話拉左一塊窗簾喺出面睇唔到入黎，但佢講完我就有啲驚

食左6日了

哩度窗簾真係好似透透地
不過好在間房嘅私隱度都幾高 應該無咩人會過黎我嗰邊

好似對唔住自己女朋友

過左去就由佢啦

好有feel

佢地餐餐都食勁多包勁多菜之後先食主菜
好鬼飽

係！ 所以最後我地都無掂啲包

監獄黎講幾好情調

未必, 有時Expedia/Agoda之類 收左A房型但佢照派比酒店係B房型

但係我嘅confirmation letter寫得好清楚係royal suite㗎嗎

你一定要追住Expedia黎咬

我覺得只要唔向下望就ok 咁啱我嗰日係飛到 前後一日都無得飛好好彩
去咗11日左右 capadocia同santorini真係好舒服

你就好啦 我連熱氣球個影都見唔到
如果唔係cappadocia啲酒店伏左我諗我都會好中意哩度

d包外脆內軟點忍

我鐘意啲暖暖地嘅

成功逃獄

即刻去左 係幾好喎

想問下你地係Cappadocia 交通點解決？自駕？
因為下星期出發 仲未諗好點算

join day tour

哦，其實間酒店無乜野，都唔錯架，食早餐個位幾chill, 我意思係佢房入面始終有d牆係灰灰地（因為佢係洞穴酒店）所以相同現實有小小出入，但大致都係好既
D satff都nice,而且有2隻狗,一大一細，幾得意

Expedia 係咁～之前book咗 US酒店，因為想酒店幫手收Amazon package，結果酒店同我講佢地未開始營業。

最後打去expeida，聽電話果個仲要講可能係試業，網頁比你book到就有得入住。

最後叫expedia直接email去問，酒店回覆係真係無開，仲主動幫我地book返其他酒店，反而expedia係個mail之後無任何follow up。真係世界級好服務。

咁撚大獲我都用開expeida但用過幾次都冇咩嘢，而家聽到你哋咁講，睇嚟要換第二間

的士
你有車牌可以自己揸車
btw我去咗green tour, red tour, atv同 horse back riding 好正

係呀 要唔要介紹 識左幾個的士司機幾好

痴線 癲到咁都有...

我都驚驚地 好彩個旅行已經去到尾聲

你join嗰啲係share tour嘅話會有旅行社黎接
private tour嘅話就可以直頭叫司機去酒店接你
其實大部分Goreme嘅酒店都walkable
我而家哩間去左第二個town (museum hotel嗰個) 的士都只係25TL

臨走落雨 不過有彩虹

差唔多啦 依d情況一定要寫篇長文負評佢

我朋友去
500定600一晚
又係cave hotel
有天台
有暖氣
有amenities 有拖鞋
有早餐

巴打豪遊？

你join atv同red tour幾錢
我地2架atv 2個鐘 300TL
btw 有時酒店幫你book嗰啲好tricky, 話for 2 person 其實係share一架atv

我仲join咗horse back riding

男朋友打緊

哩邊所有cave hotel 都有齊㗎啦
又唔係豪遊嘅 原本只係諗住比貴少少service同間房會再好啲啫

利申 港女要求高

屌 我都係Expedia中左伏
不過係機票唔係酒店

details

一定要嘈的，expedia未至於衰到唔理你，佢地大集團，會惡過啲細酒店，可以退翻啲difference俾你。

前提係你要俾証明expedia你住唔到你訂果款房。

有呀都無問題 好抵撘
機場去酒店 半個鐘左右都只係百零蚊TL
平時喺city centre去景點十分鐘到嗰啲你就預大概1TL 1分鐘

半伏經歷分享
我地由酒店撘去topkapi palace museum
點知眼見我地喺google map度同個目的地愈黎愈遠 直頭行左另一條路去city另一邊
之後就問個司機 佢又唔係好識英文
我地就愈講愈嬲 我仲話佢咁樣係cheating
跟住就俾錢落車 佢淨係收左我地廿蚊 (咪標寫2x)
後尾發現原來喺另一邊真係仲有有個topkapi museum
而家諗返都好內疚覺得個司機好無辜

camel就無見到有得騎住周圍去 但係喺啲景點會有人放兩隻喺度比你騎上去影兩張相

atv就建議你最好同酒店reconfirm
公價係180TL 一架車 兩個鐘

red tour 如果係旅行社嗰啲嘅話公價係30euro, green tour 先係35euro 因為車程長好多

btw你book咗邊間酒店？好似食水都幾深
唔怕麻煩嘅話其實你自己去問旅行社了解下仲好 嗰度有成條街都係
同埋如果你係住göreme 哩啲tour全部都包酒店return transfer㗎啦

想問下當地氣溫係點？睇天氣夜晚就好凍，朝早就熱熱地，唔知點著衫好

[member]有冇上網book，酒店收30euro一個人都貴咗
我mithra啊book咗 住4晚 有一日朝早book咗private terrace 影相 都要成千蚊

Camel見到就影下相[member]

你唔係話red tour 35euro咩
影相成千蚊好癲

的士真心抵
不過如果你去hagia sophia嗰邊都可以試下撘tram
唔錯 乾淨企理 好啱短途

book唔到
試左間叫fine fine istanbul嘅 景好靚

我自己覺得有日光靚啲
book左七點食 哩邊八點sunset
七點幾仲好光好靚 八點後黑晒無咩野睇

👆🏿七點影

👆🏿八點影

差咁遠嘅

好乸遠
連個景嘅角度都唔同
個garden由outdoor變indoor

我都book左mithra, 個天台要另外book?

即係真監房改建定似監房

似監房 好似

皇家套房食皇家飯